七點半西九龍中心的吉野家

反而隔離間譚仔就坐滿晒人

少咗人

［十點］鳩叫喇

以前呢個鐘數係坐爆晒的

竟然堅持到
好叻叻呀你哋

呢間側邊行過都覺得好撚臭
都唔知點解啲人仲頂得順

咁污糟 一早要收皮